我敢講，黎明行動搞好小小，效果極佳。

黎明行動無論動用既人力物力，都比陣地戰相對地小，但效益分分鐘超出大家所預計結果。

點先為之搞好佢，就要睇大家既創意力。多變招，多討論。

講真，到現時未有一次可以令社會停頓，希望大家認真想，認真做。

推

可唔可以停一停黎明先
真心好多手足傷撚左

左膠行撚開

有人開始想停，代表已經開始影響經濟。

睇唔到有咩直接關係

等區選完再搞啦,呢幾日被捕真係番唔到出來投票

同意 不斷叫人搞返文宣行行企企既左膠活動
會返雨革後塵

要塞完都冇人知有人特登塞
好驚又民眾鬥民眾

今次要開始升級

要智取，又節省人力

立法會啲泛民都被拘補同dq 啦
區選dq一百幾十人你吹得佢帳?

同意，要智取

係咪要一年後？ 屌你老母

散水撚唔好理，世界上冇免費午餐

驚？ 驚就返多兩份工搵。

唔搞文宣死撚硬

發現極多散水花生左膠撚

push

文宣要繼續搞 但唔可以無左經濟攬炒

唔好傻豬豬同藍蛆嘈，起閧就走人
黨鐵車廂好焗想嘔，邊個衰仔塞舊黑色野攝住車門

每人帶一枝筆

冇錯

重要既野講一次就算
千祈唔好用黑色既野痴係閘到
痴完閃水 真係唔好咁做我想返工

係，要進化而唔係放棄！
我愛黎明！我愛黎明！

敢唔敢搞巴士先

推 要進化
真正三罷係終極目標

搞工會先

記住，香港人個腦袋係要狂進化，因為香港人適應能力太強。

智取

仲有呢個新方向可以配合黎做

運動新方向 - 成個香港都係二噁英呀

完全唔聽唔諗、同荷蘭叻有咩分別

咪on9 被捕都可以投票

大傷左咪唔好出 小傷可能人地想出呢
咁你冇傷做咩阻人出呀 屌你老母死左膠

同意 不過兩樣唔可以一齊做？

可唔可以收一收皮先

被捕都可以投票

Pish

暗地行啦要 警犬同藍屍在明 唔想好似琴日咁有學生比人圍

推
琴日咁撚樣打個女學生
我地就更加要佢地無得返工

我覺得，社會中，有一小部分人，想要免費午餐，又要自己搵錢，又想人地幫佢搵自由。但阻到佢搵錢，就萬萬不可

屌你老母
你呢D 白痴真係害死人
日日都叫人出
屌你有幾多手足因為救人
三日訓得幾粒鍾
你老母閪就淨係日日叫人出叫人出
你呢D 冷氣廢柴返屋企幫狗含撚啦

搞埋東隧、西隧

唔係阻唔阻膠 留命星期日投票呀
特別星期五六 唔好參考任何抗爭住
我同意黎明行動 但下星期先出

咪係 睇唔到兩者有咩衝突

冇錯，自己組隊

笑而不語啦，狗。

痴撚線，過左24號先加大力度都唔撚得？

咁樣同對家垃票，港共樂見其成

各自爬山。

與*

坐48投唔到票...

你有你投，佢有佢做。

咪撚on9啦 呢d乜9思維黎咖 咪映衰連登仔啦

放心，佢有心唔比你投，大把方法

最近收入小？問問自己是否能力不足。

吹風撚準時出現了

咁多手足犧牲咗，邊個呢一刻仲諗住血債票償就係正仆佳！係血債血償呀！

有心要dq都大把方法啦
立法會都dq咁多
區議會dq幾十個都唔出奇
你吹得佢帳咩
所以咁多人期待區選會帶黎啲咩呢

Push

日日都有人吹風休息
之前又話等通過人權法
而家又區選
遲啲又話過埋聖誕新年先

記住，我好睇好年青一代，唔係因為佢地特別聰明，係因為佢地夠團結

最大問題，上個禮拜成功既模式又開始重複copy，需要更有新意既做法，香港人向來習慣速食文化，需要一路有新野刺激佢地既眼球。明顯黎明已經無乜人出，要換新嘢搞

唔係叫你停唔好搞，係搵個第二d嘢搞

叫人唱歌最有用
打左卡當支持左

大家一齊做自私撚唔好行入車廂內，塞死曬係門口已經好有用

認同
根本依家直頭傷唔到政府
又要搞到啲人火滾。你睇下尋日個女仔

要變，就要睇佢地既創意

唉 佢地唔明出左咁多日救人救到兩三點嘅問題

傷害唔到？諗真小小？
每日每人做八個鐘，現時只做5-6個鐘，生產力下降，吹風撚

sad but true
等乜嘢

覺得塞鐵最好 最先搞鐵 搞到啲人慢慢覺得搭鐵仲耐左 鼓勵人搭少啲黨鐵 但要塞到醒目 不知不覺 就要睇香港人創意

唔撚比休息！知唔知撚知而家有幾多個手足比人殺左比人拉左！全部而家同我出黎塞！

你隻狗好心收皮 我咪日日都訓幾個鐘 出黎塞鐵塞完食晏返歸訓 夜晚咪行動果個囉
連你屌緊既對象係邊個都唔知
人唔笑狗都吠
你咪垃圾冷氣囉 要行動你唔出？
正廢柴 我擋子彈 你係屋企打飛機咋

就係你呢類人，搞到成班手足困晒係理工無晒

血債當然唔能夠只靠票償 但都要投票咖 係咪想將區議會拱手相讓啊？

真係同意wor

同一招用咁多次無用

d人 想返工

佢兜大路 或者五點起身 佢都會返

我老豆返地盤 本身支持我地

上個星期 幾日無得返 都燥撚左

被罷工 呢樣野 最多玩到兩三日

可唔可以停一停鳩up先
真心你老母個閪比人射到滿晒

有人要搵錢養家，點都要返工，人人都明
咁咪你有你番，佢有佢做囉，洗乜叫人唔好做？
因為交通返唔到工/遲到， 其實你老細又真係吹你唔脹…

我識得大把人照返工，朝早和你塞，lunch time 和你lunch， 放工都盡量出
連登上一定有人話冇用，但係起碼人地做得就做，兄弟爬山
唔明出post嘅人有咩用意，遲小小返工會攞你命？

九龍塘月台車尾有便衣
安全為上

出奇永遠都會制勝
唔好俾敵人掌握到去向
先會有新既突破口

一直係佢手掌心好好玩咩?

be hungry
play smart
keep moving

暫緩一個行動唔代表叫你休息
唔做一個行動仲可以做好多行動

呢啲一停左就無勢
好似雨革咁

記住，生產力下降，對經濟有幾大影響，大家一目了然

香港人比小小火我睇下，比小小意志我睇下

記住，條路係好多屍體，唔好要佢地死得不明不白。

feel 到都有塞到

放棄先對佢地唔住

返深圳啦傻鳩宜家停先對唔住手足呀

黎明行動同8月被人屌到開花ge 塞鐵撚有咩分別？

比小小堅持

俾藍屍屌？我就好撚支持嘅

收皮

講堅我覺得搞到民生，會失部分淺黃支持
但完全唔緊要，只要有一班人無論如何都堅持做落去就會掂
和理非如我會盡奶力做文宣 將矛頭對準政府

呢個係答案咩？

係

唔好放生藍屍，日日返工，日日炒樓？

唔夠人做唔到上星期全港塞爆效果
覺得應該停一停先

停你老母呀

0 影響，做唔晒OT 做

Ot有錢我唔介意

全民皆丁

無錯，要全港性先有用

趁紅隧未開番 大家可唔可以把握番工既機會

唔係好多人ot有錢

係囉唔使討論唔使思考，日日塞到打工仔遲到遲走佢地就會支持你

我一定係ar sir 或者鬼la

咁撚多人叫停

上星期做得太好
知道效果依家驚呀？

收皮啦風向撚

依家仲黎明，老實講，作用不大，只係令班人遲到，我自己覺得應該要區選後

重點，唔洗理散水撚。

世界上冇免費午餐

不過拎出嚟討論都好，自己覺得區選輸咗等於今場運動民意不足，將會更難行

上星期做得好有幾多野助燃ar?

係咪塞到2046 年就贏？ 同8 月塞鐵撚有咩分別？

答我啊下下都話風向撚！！！

討論都唔俾上咩討論區

講下
黎明行動我覺得效果會係愈來愈細
因為始終做唔到完全癱瘓
只係做到大家遲幾個鐘
咁樣一來政府高層真係dont give a shit
二來以香港人既習慣
d 人已經早起身
變相搞到正常人多d

我覺得政府真係食花生睇你做到幾耐
亦都睇會唔會民意轉變
或者我地唔好彩犯錯
say 有大肚婆因為塞車趕唔切之類

不過冇好建議sor

細有細做，大有大做，講完

咪入晒閘～ 仲DQ?
區選議員有權投特首

咁係答左d 咩？

啱呀

連孟仔唔好得把口，講就叫人塞，實際就自己唔洗返工

對於你哩種佛系革命，你只會視為一場運動

登

用黑膠紙貼一貼走人啦
唔好用人去阻

可以選完dq

日日都咁唔係路

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

睇唔到有咩影響

連登軍師

風向撚浮面了

塞鐵= 革命，唔塞=冇做過野
你話係就係ar?
除左標籤你仲有咩pt?

如果你唔係鬼唔該你認真諗下反對聲音ge 意見
放棄思考就死路一條

屌你老母 搞黎明行動搞呢個結果出黎覺得影響到政府

好多人想叫停
手足信念要堅定

咪就係要影響經濟囉

攬乜炒，而家黎明行動日日工照番
肉身阻鐵根本無左第一日既效果
黎明一定轉陣更有效既方法

放心，攪炒好做出現，睇睇租金就知

上次立會要釋法先DQ到～ 而家仲要全世界睇住，我歡迎佢QD都黎唔切，到時睇下全球又多幾多人企我地呢邊～ 不過要過7成唔樂觀而家，所以中共都唔打算停，佢地應該有把握拎到4-5成

香港人只會OT做埋佢，搞到普通人>>>政府

跟我講一次新口號：停止行動，準時返工！

搞到藍屍已經係值得大大再搞

今朝幾好，隻地鐵狗要開咪呼籲

你諗下每個站都開一次咪，每次都10分鐘

Fit

唔係搞到經濟而係區選好緊要 係直接等如一個全港民意調查 你而家繼續咁塞只會令到中立同極淺黃/藍 好反感會出嚟投票 而我地自己呢邊又唔係100%投票率 大把人有幾萬樣藉口唔去投票

推，不能停

Just take rest if u need 💪🏻

繼續 但方式要變小小 規模要再大啲

？？？

有咩好燥 咩都唔做會有民主咩
支持我地 點支持？ 講兩句就叫支持？

五毛好多

48小時都出得？

停左佢地會好番？
停左仲傷埋佢地個心

咁搞到中立點睇
佢地ge 感受同選票唔使理？

未係
如果真係受傷 要抖未自己抖 點解要其他手足一齊抖

其實黎明行動無問題
但直係唔好送頭
做每一樣野都有風險
手足傷咗我會更過意唔去
救到人唔代表唔會受傷
其實個站冬天自燃
個站都最小封一日

各有各做

咁多5毛出現證明黎明行動係大成功

其實咁先係話俾你聽基層已經唔接受塞鐵
如果真係buy你塞鐵 琴日成卡車點解會冇人卡嚟幫佢 而係幫手踢多腳或者食花生拍片 停一停啦 區選完拎到真民意代表同授權話知你核彈

你真係覺得所有黃屍會陪你罷工？

認真有影響力
畢竟聖誕假就到，d活動/優惠/促銷容易被取消
自然少好多生意，有效打擊經濟

近日好多五毛出黎叫停
但理由都不外乎阻到人
但明明我地就唔care

應該出埋佢地份力先岩

要進化做隱形，用嘢痴卡門就閃

咁我又反問你，個區議會選舉嘅意義係邊？我地攞到票，跟住呢？經歷在咁多年我已經睇唔到區議會/立法會選舉對我地有乜嘢幫助。
相反，我地依加所擁有嘅，所爭取到嘅，全部都係靠一班無私、唔怕死、甚至犧牲自己性命嘅抗爭者爭取返嚟嘅。

感覺只製造阻塞, 只會積聚民怨, 令游離港豬變藍, 對運動無助, 手足有被打風險,除非可令大部份公共交通停駛

巴士車頭

我發覺，講得出話會阻到人搵食，都係已經上左岸，供緊樓，炒緊樓既人居多，錢到底對你地有幾重要。落到去，你我都係冇著衫，只係遲定早。

俾多次8月5 我

其實行慢D 再来來回回就得
加上popo 成日封路，車dou Jam 埋

民怨早就有啦，每件事總有正反，如果你為藍屍著想，就同放虎歸山一樣道理

所以好大機會係中共招數
玩人民鬥人民

真係 停一停用下腦
唔好人吹咩風 就去做

民族鬥爭只係一般無腦人所想所做，明眼人好小會理。

只怕輸民意番唔到轉頭

人地對家就係想你跟佢個劇本走 你班人就跟足哂 點解呢2個星期先出現暴大理大事件仲有接2連3 連續幾日塞鐵行動 就係因為區選到要幫建制拉票 你地塞鐵搞到基層佢地味會反感出嚟投對家囉明未呀 仲要塞鐵係味真係想區選輸左之後輸埋士氣 經過暴大理大我地士氣輸左截

做還做 小心 安全為上

好多基層日薪工都上岸？

你根本除左標籤分化冇pt 俾到出黎

大把有錢都出錢出力

一靜落嚟
啲狗得閒
仲多手足被捉
到時怕唔止傷撚左

而家停都太遲，俾著我係政府都會搵人繼續搞～ 除非係大聲出聲明話停，再搞既人唔係我地一方。否則實會零零星星，塞鐵一向人手需求少。

我睇哂你成個post 概回覆你先似係風向散水撚 成個建制打手咁 一句兄弟爬山各自努力就輕輕帶過

低調d

一早就係中共招數
人民對人民早於上星期已開始 你有見到政府冷處理緊
由你地做 而由對家甚至政府拎盡光環 何樂而不為

係連登某啲軍師仲浸醉於阻到人返工搞到所謂大三罷啦 搞到政府啦 就算自己人呢邊民意好穩都要日日搞

自理工單野後 我希望各位要有多啲獨立思考
思考下人權法案後仲可以點做令運動持續
唔好再聽連登啲仆街軍師做野唔洗成本

畢竟女學生被打時佢地無一個幫到手。

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

有be water味

理由係增加唔到民意之餘再失民意， 俾政府拉到票，增加區選風險。

地鐵俾人燒咗2架車
所以少咗車行屈示威者je

我覺得既係就算投得佢都唔比你投
事後你吹佢唔帳
重未計入左院果啲有冇得投

岩呀 呢個 po個樓主先係風向撚
由琴日個女仔俾人圍毆食花生拍片就應該要停一停諗一諗 點解冇人救

我 停 你 老 母

邊個話你聽區選冇用 選特首戈1200人入邊有117個人係區議員直接代表咁而飛話俾你聽有冇用呀

兩革都係輸民意
從來無民意嘅抗爭都唔會成功

繼續

要停就上xinjiang

wumao nmsl

我地要嘅係真普選

絕對認同，公司本身好多大形活動已經取消左，手足再堅持落去，一定可以嚇怕外資、政府

根本由暴大催淚彈完第日大家塞鐵係理解係明 城大戈日都係 但暴大搞完你到塞多日鐵 觀感已經唔好 再嚟多日已經有聲 算我都唔割
但直到琴日西鐵個女仔 成卡入邊冇人幫手去停竟然係食花生拍片 左膠去哂邊

焦土絕不是因黎明行動

同意，但唔搞巴士大大減低影響

出面塞到扒街

大家想用區選結果，反映現階段民意，因為遊行被KO左，民意冇得明確呈現係世界面前。

我夠想要真普選啦 但而家問題係區選得返3日時間 係味真係要停塞鐵呢樣野 做返文宣煲大催淚彈二噁英呢樣野去話俾中立淺藍聽其實係政權有問題有冇需要射咁多 搶返中立極淺藍返嚟 而唔係流失佢地
區議會點解咁重要係因為等如全香港1個民意調查

要影響經濟既就一早影響哂啦。但係依一刻好明顯冇作用，香港經濟癱瘓咗未？反而不停增加緊民怨，唔好講咩民意唔重要，民主就係講民意。港豬係好撚多，點解唔拉攏佢地，反而推走？
你迫佢佢就反抗，正如你俾中共迫，你都反抗一樣啦。
依家係要理性討論下個目標同成效先有行動，唔係咩反省既都係左膠分化撚。

成個post講完好似冇講野咁

黎明行動睇透左好多偽黃
你地星期六日搞唔緊要 因為我放假
你地平日搞就要停啦！失民心 失你民心咋？

正如poly 一役，衰左，屌人散水ge 唔會出黎道歉

今次區選好大程度反映緊民意，到時因為塞鐵撚導致結果出到黎原來民意已經轉風向，佢地都唔會死出黎負責之後就話民意根本唔重要

又標籤

比人屌就開post係度叫春 咁L多人屌你係因為你話啲人傷唔好搞黎明行動冇point呀嘛

絕對唔係因為咁
你咁樣諗完全不痛不癢
因為應講嘅係成效同結果論

反之好老實黃呢邊以我所睇
其實你地做咩就真係唔割。放心
但係唔係咁代表我地停止思考呢

有啲事實係要認清
唔係話休息撚定散水撚
而係黎明行動要調整一下
大部分打工仔唔會主動出黎塞鐵呢個係事實 得番學生做
唔夠人做 行動太空泛呢啲都係事實
要做既係文宣呀 啲文宣去撚哂邊
你講多啲少少細節 大概可以做啲乜野
甚或搵一日吹大雞咁 你要知道冇可能日日都吹到大雞
救POLY果陣都係 係第二日先出哂黎
點解一開頭唔試下重質先 係重量先
第一日第二日搞得幾好 因為真係係咁宣傳 之後就冇哂
政府依家打壓緊文宣 貼野都拉
咁姐係貼野其實係好大影響
大家仲唔快啲出去做番啲野先?

唔好成日無point
之前過講無好次
唔知班係要推黎明行動嘅五先扮睇唔到定點

有廢老為左上車，俾門夾三四次都照上，唔明

其實影響香港經濟對共產黨嘅傷害唔高，影響香港股市同樓市先係對共產黨傷害最高

pish

塞完鐵後出閘唔扣錢
黨鐵賺少左
大家又有免費車坐
唔好比佢停

Sorry區選係冇可能比你贏
佢地一定會用各種手法令自己贏

咁唔差在解譯埋點解有關係 因為小弟真係唔多明

好有用

咁一早咪有人提出要變招諗計贏，如果你話輸緊就唔做，你否定左5個月既抗爭努力。

手足們 我有個小小提議

與其係到塞鐵 不如嘗試下和你搭鐵 我地可以扮演類似而家foodpanda咁既角色 務求將運動打入民心 我地戴gear企係每個車門隔離 見人就講早晨（籠絡民意呀！）

-唔會擾民
-吸引市民眼球，籠絡民意
-順便可以將抗爭日常化（實現地下化？）
-狗隻吹我地唔脹？ 而家一街二噁英 帶個濾咀好正常姐

-要持之以恆（預左長期戰？）

而家對家最想我地民鬥民 同埋武力抗爭，點解我地要順佢地意？

對家武力只會無限升級，我地得啲19汽油彈炸記住

我地更加唔會搶鎗，殺狗

咁打黎根本無意思

不如轉戰打民意 宣揚Love and peace!!（對市民）

呢個係小弟愚見，大家都可以發表你地既睇法

香港人 要進化，進步呀！！！！（唔好俾呢到啲仇恨主義沖昏頭腦！）

一個上前線上到無力既人上

啱

太遲 ，呢d行動係應該星期一開始。我覺得

夜晚班風向撚會出黎叫第日暫停

一早block左

衝出尼搏屌

今日有料到

返去食深圳燒鵝啦

明明理大重比popo圍緊
佢地當然想快d搞掂理大
依家交通一塞佢地好大壓力
平時塞未必有用
理大手足用命換紅隧春袋返來
唔搞對唔對得住佢地?

和你搭鐵好喎
要有D新意思
你見而家都無咩人報導D人比藍絲打/鬧既晝面
不如用新野

遲到好過無到

一於搵個星期一開始囉

塞鐵一定係恒常化

下個星期一岩岩好區選過埋無藉口

手足想成個運動好
唔代表窒鐵就係好呀
手足唔係condom
但係唔代表停一停就係送佢地去死

叫停個班唔知個腦咩構造

一定要KEEP住團火
一停就乜都冇

搞個時注意安全
唔好自己一個人

停撚左佢啦

本身呢個星期停係為區選當公投，拎光環為勇武攞正牌，到下星期一有左選舉結果，局勢又唔同。

support
以前屌過suck鐵我同大家講對唔住

支持

我覺得理大唔走既手足係幫大家打緊輿論戰，理大而家應該警謊心急要搞掂，但又唔入得去，又嚇唔到你出黎。

傷左咪抖囉
大把手足冇傷可以頂上
你條撚樣咪撚戇尻啦

種票你點贏？
佢熄燈換走個箱呢？
想問你點贏

係喎，繁忙時間幾十人一齊坐輪椅搭鐵都係一個好方法

星期5 要停一日
準備區選
幫手拉下票 助選下

和理lunch 集到氣
和理拖大家都參與到
和理塞要針對性行動用

如果咁明目張膽，泛民實咬住唔放

自從蒙面法比你班撚樣撚完
休息撚冇MARKET架喇 柒少陣啦

Show Blocked User - 深圳燒鵝

阻個觀塘阿叔返工， 阻個長沙灣返工阿嬸有咩用？ 要阻都阻啲搵大錢嘅人啦⋯⋯

區選只係一個小小分支 好似個人權法案咁 唔好幻想呢啲分支過左之後中共會自動解體 係唔會咖

我地要對準目標（五大訴求 缺一不可（（唔係打狗救人 火魔塞鐵呀）贏民意係其一

香港人 加油呀！！！

黨鐵: 我頂唔順啦你地咪再搞我啦

淨係阻塞交通太安全，慢慢塞都仲返到工上星期就唔同喇有人放火魔法咁危險

up

泛民有咩實權呢？點樣咬？

agger

實有效過我同你，你係肯定呢個方法冇幫助？ 只有黎明行動一直做就贏？

一睇就知你唔識野又9吹啦！莫講話被捕，坐緊監都有權投票呀！

我俾咗錢要有位坐，無位坐咪等下一班囉

有咩方法咬？你未答我？
我眼見住2016DQ發生泛民係完全做唔到任何野？

一句講哂，兄弟爬山，各自努力。不過大家真係要小心，be water，不受傷，不被捕。

就係冇人知道勝利法，5個月黎先一直be water 不停變不停試， 兄弟爬山，各自努力。

好 咁我要做野了

你個底都幾乾淨

咬住咪要求交代，又重點，又或者又司法覆核，又記召，搞大佢，廉處。佢地有佢地泛民方法既， 達唔達到理想效果就唔敢講， 政權無恥，係難搞。

真心想知被捕都可以投票?
就係知坐緊監可以

尋晚帶風叫停晨早行動既，你地對唔對得住理大手足

1. 任何人士，即使在囚、還柙候審（或候判）或者被執法機關（如香港警務處、香港海關）拘留，只要本身已登記為選民並表示有意投票，本星期日投票日，都可以在監獄或警署的專用投票站（視何種情況而定）投票。

其實係文宣問題
周圍塞係因為紅隧停左
班人卻賴落手足度

尋晚帶風叫停晨早行動既，你地對唔對得住理大手足

即係講唔出啦
建制要種票原來冇辦法反抗既
最後又咪係要靠勇武阻止佢種票

正呀，一個post引咗勁多吹風撚出嚟

起身功能真係好重要

黎明行動暫時都係低成本高回報，要支持！

不過的確要諗吓點樣保護手足，尤其後生仔女

點阻？

司法覆核
果然係泛民作風
有險可守有險可守

成架旅遊巴燒左佢啦點阻

你贏

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

啱 繼續升級轉方向

唔好比對家諗到點拆

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

叫人搞，你自己呢？

打風有冧樹

我自己就盡左力。16號已經做左散水撚～ 大家理性討論過就可以， 求同存異～

不嬲各有各做

黎明行動

ttps://

通風系統真係好緊要 一壞原來整好耐
工程師做得好專業 唔會為左通車就亂開

檢討再改善 最緊要唔好放棄

黎明行動一樣要 be water, 唔好留響現場同藍絲開拖。有巴打好似教左點整小工具塞門？放完就走唔好留。

千期唔好做

要暫停黎明行動囉
你而家係阻到自己友
你班仆街短視到不得了

你幾時見過打仗會休息呀
等你送中之後慢慢抖好唔好

用下腦啦, 要塞得耐一定要搞電纜同路軌
靠頂門個D 邊塞得耐? 仲要晒人手同冒生命危險黎頂門
一有雜物成條線都即刻玩完, 一搞就2,3個鐘
密封路線就搞緊急門同掣, 風險絕對比頂門低

文宣要搞既, 做好公關都重要

塞鐵和理非專長黎 你傻左？

應該過咗區選先再玩。

你可以嘔，吐痰，同放臭屁 有咁廢佬得咁廢佬 放臭彈唔會有人知

唔塞巴士影響力真係細左好多 我屋企人住搭巴士荃灣都照返到工

住荃灣搭巴士 手殘打錯左

但好老實，而家黎明行動無打交配合
基本上做唔到被罷工嘅目的，最多就係阻人一個鐘返工
以香港人咁熱愛工作，分分鐘ot返比公司

有無得做到好似紅隧咁
做一次 長期塞

狗一定放咩

要做番好宣言同講清楚目標，否則真係令好多人反感，深黃梗係明，普通市民跟唔切就會開始討厭

居然叫停 重整一下再嚟過

文宣都要搞呀

到而家觀塘沙田都仲係大塞車

番深圳食化學燒鵝啦

主要其實係停個市。

上星期黎明行動咁成功個市跌左過千點
今個星期一二冇左黎明行動升返500
我唔敢講係直接咁大影響
但肯定有影響個市

推
頭先個叫停post
一㩒入去成版reply都blocked user

如果啲公司唔炒人，係人都願意被罷工啦

咁都有二百正評
樣樣野都有人想停啦

［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎

投票前幾日咁做？咁樣幫對家拉票

五毛嚟

pushpush

p

1

個人覺得裝修紅店 都要同步做

裝修要人多cover

人手停水電
2019年仲玩馬路，其實好撚蠢

而家無左中大理大既黎明行動可唔可以癱瘓先？
塞鐵根本鳩做

推唔郁?

on9 P牌請用吓腦 唔該
下星期一唔出我正衰仔
唔好咁少人出 聽話
我唔想手足送頭咋

真普選固然後
減慢香港被中國化亦要做

兄弟爬山 我唔會阻大家
但大家記得要小心
黎明行動六日休息
星期日早啲投票

巴打請幫推：
麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

自從18號然後第二日話休息 跟住冇哂聲氣
黎明行動出到去冇人嘅

花又唔夠人開 poly入面剩低手足唔知點算 孤兒咁
幾時先可以一齊行動

攪完紅隧，政府點解刻意拖延唔開助攻，一來屈我哋做，失民心失天下，二來啲車迫住去東去西，邊個有著數邊個有損失，仲有玩港鐡車門，佢又特登停開耐啲助攻，其實個弱智政府真係最怕你唔玩，尤其選舉前，大家要做應該證據做文宣等多啲人知政府點助攻我哋先有咁好.效果，心水清自然會對政府更加反感，但呢個世界蠢人係佔大比數…。

有啲位政府最怕你哋阻得唔夠勁，要知道有啲真正要害係政府從來唔會助攻反而禁我哋去，雞場，援交所，禮殯府... 無辦法令政府R𠃊哂頭嘅，做嚟無意思

推
民意只有中立撚逆轉，佢哋冇行動力
用少少民意換社會全面癱瘓，令政府完全無法忽視
絕對值得

重新整好文宣,連儂牆清哂都冇人理

繼續啦 唔好比佢停

好似機場初初果次
1. 唔好真係同人衝突，強行擋人上車
2. 夠多人落站有禮貌咁派文宣，解釋點解出嚟
緩和下之前對普通市民（即港豬）造成啲怨氣會好啲

其實上星期有一兩日接近停頓